【大大力 片佢春袋？！】菲律賓外交部長話要幫電訊商嘅春袋片皮

屌我真係唔識點翻譯

個上文下理係
菲律賓電訊商Dito早前獲批幫軍事基地起發射站
但係一直有國家安全爭議，因為Dito係中國電訊商有份持有嘅

咁Dito就話自己無畀中國政府強迫遵守情報法例

菲律賓外交部長就話
「係先好啊，如果唔係的話我就幫你春袋片皮」

push

用鈍刀幫你的陰囊剝皮。

屌黐撚線真係夠膽講出嚟

政府人員可以講野咁露骨, 春袋片皮

睇唔到，係咪delete左？

膠唔到＋1，有冇screenshot

見#12

wtf
btw thx